身邊有d女人 總會成日話「唔想被人當花瓶」，係咩心態？

我諗到呢兩個原因 邊個會多d

1. 覺得自己係有能力 唔想俾人睇小
2. 純粹強調自己係大美人

以為自己有料又靚，其實兩樣都冇

2
如果係1，會直接講唔想畀人睇小

會唔會太睇高自己

有冇諗過連花瓶都做唔起

純粹唔想俾人插姐

講緊佢？

仲有「回不去了」

就係近排睇到類似呢d 忽發其想

身邊有直程醜嘅女都會話花瓶, 心諗呢個形容詞係咪濫咗咁多

有啲人想做花瓶都冇得做